請幫手推下日程表，今次輸左就真係一世

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

自推WRRYYYYY （1/10）

721 唔見人
831 打死人
（2/10）

P推

香港警察
狗屎垃圾
（3/10）

pish

輸鳥

散仔衝鋒 大sir 領功
（4/10）

推唔到都推

黑警開OT 老婆玩3P
(5/10)

推

你班偽進仔係condom黎咋
（06/10）

Push

香港人 反抗
（6/10）

721 831 新屋嶺
（07/10）

推 呢排好似收少左日程文宣咁

.

你估你高人工係因為你醒呀？
買你忠心咋偽進仔
（08/10）

你班狗冇左裝備就只係廢鳩黎咋
（09/10）

推下

好仔唔當差
當差正仆街
10/10

推，推，推

Tui

Push push push

推推

香港人，反抗！

tui

抱住每一個集會/遊行都有可能係最後一次嘅心態

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

push

除左進日程表
仲要一眾和理非幫魔法師帶材料武力升級

【和理非入】水魔法師需要你幫手

今晚18區起義之全民火魔法師

推一推

support...

p

推推推推推

撞

最尾果張舊左D

P牌推唔郁

幫手推

行動post 一定要推

幫推長置

有冇人仲想和你飛

勿忘721 831 101

未贏架

我推

究竟有咩方法走出困局

推爆

推
星期六醫護！

拉呀！香港人反抗呀

推！

光復香港

Push

不忘義士

時代革命

推呀！！

721

推行動

推 有心 頭尾都係112 維園集會
準備每晚都叫112

今日全日要見到呢個post喺熱門

推十連

推
攰都抵住

p牌好想幫推

唔夠update喎

有邊個event漏左？

行動Po 大大力推

幫推

Pish

光復香港 時代革命

香港建國

p牌繼續留言

日程表終於熱門置頂

推呀！！！

Gooo

Pushh

推推推

推爆佢

推啦

Help push

今日啊
食完野去祈禱啊

推呀，正經post唔推

PUSH!!!

Pushhhh

今晚有不反對通知書架!

推到極緻

寧化飛灰不作浮潛

支持行動post

721832

未輸

推1

行動呀

香港人 反抗

幫一幫推，呢世都唔原諒黑警

幫手推上熱門

大灣警死全家

推呀 唔可以輸 冇下次

推 未贏呀

推
香港人反抗

Pusg

工展會,十二月10-31,每逢周日,遊行去维園示威和幫襯黃店,一起攬炒！

堅持

PUSH!

去城大和你傾啊

工展後,再去新年花市,一起攬炒！

推!

推阿

Yes

唔想入集中營

push幾攰也要堅持

再推

stand with uyghurs！

黑警死全家

我要熱門全部都係有用post
長期置頂!

出黎啦

哈哈

只推行動/文宣post

113係照搞定同112合併左?

同問

光

熱門多膠post

推唔到照推

大大力推

P牌仔推

推啊

Pu

唔停得 唔可以輸！！

唔好放棄 唔好忘記

許勝不許敗!!

push ar 無曬行動post

推下先

日程表一定要推
721唔見人
831打死人
101槍殺人

P

U

不可忘記 不能麻木

S

H

能做事的做事 能發聲的發聲

兄弟爬山 各自努力

不割蓆 不篤灰

721 831

一退便是萬丈深淵
望手足危難中仍要堅持下去

多你一個真係好多
唔好睇少自己
有時間就去喇

星期六 喇
今晚見！

pushhhh

我哋唔可以放棄
其他手足都唔會想我哋放棄

人多就安全

推呀

撐落去 頂落去呀

d poster 設計真係好靚

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

5 demands
Not one less

去啊

又集中返港島區... 會唔會再開花？
屯門牛表示獲獲徹退都唔係好識路

輕推

P牌輕輕一推

非指責

建議事前去踩點視察會比較好，當行街食飯探索隱世黃店

721 唔見人
831 打死人

算啦，推撚完又係冇人出嚟

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

香港警察
狗屎垃圾

散仔衝鋒 大sir 領功

黑警開OT 老婆玩3P

推推推推 我無野講 我要副本 我搵律師 我唔會簽 我要毛氈 我要飲食 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

你班偽進仔係condom黎咋
話緊你呀mon po狗

Ok

你估你高人工係因為你醒呀？
買你忠心咋偽進仔

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

你班狗冇左裝備就只係廢鳩黎咋

好仔唔當差
當差正仆街

Push!!!

Pushhhhhhhh

推！！！

P牌幫手推

113維園係堅？

星期六日 又一日2-3個活動

終於有行動po了

大家要繼續分享多啲呀

光復香港時代革命！！！！

行動post推

push
fightforinformation freedom
stand with 老豆搵仔

推英文文宣

推行動post!

文章做得好正，連登加油💪

推行動 post

行動post

推 行動post

猛推！

熱門一個行動post都無

推 缺一不可

快手推啦大家唔好跌出熱門呀

推呀，推唔到都推呀

推呀 要出呀 要人呀 唔係慣呀你班人

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Pushhh

大大力推！！

日程表推

再推多下日程表

推上去

不放棄

831

活動

唔知點先可以脫離P牌，推！

11.2 係三點定四點 日程表寫四點 文宣寫三點

推
到時見

南希.佩洛西10月24日敦促香港民眾謹記聖雄甘地和馬丁路德金博士的成功來自於非暴力的行動。

推 願榮光歸香港

輸你老母, 贏撚梗啊

push ~

反警暴，1027見

行動po必推，大家唔好咁善忘

推唔到 都推
Btw 有張新啲既日程表

推到你仆街

之後唔好再整咁密
活動多到太消耗體力

推到冇得再推，香港人反抗

P 牌照推

推！！！！

We never forget!

行動post必推！

推！！

PUSHHHH

請問一下城大 10月29日 嗰個係咪如期舉行呀, 事關我啱啱收到 CityU Alumni Relations Office 既 email:

Rumour of an unauthorised forum to be held on 29 October at CityU
Dear colleagues, students and alumni,

The University is aware that rumors circulating on the Internet suggests a forum will be held next Tuesday (29 October) at Wong’s International Terrace. The University is concerned about outsiders claiming to hold such an event on CityU campus.

We must clarify that:
The University is not the organiser of this unauthorised event;
The venue of the unauthorised event has already been reserved a long time ago for a CityU event on that day;
Long-established procedures and mechanisms are in place for CityU staff and students to apply for the use of venues. The regulations for the use of campus facilities clearly state that venue usage must not involve any commercial, political, profit-related and/or personal activities.
We are extremely concerned that if a large number of people gather on campus for an unauthorised event in that evening, the normal operation and learning activities of the University will be adversely affected. In addition, in case unexpected or disorderly incidents occur during the event, the University will not have sufficient personnel to implement crowd management measures or take contingency actions.

The University maintains autonomy and neutrality. It does not support any individual’s particular political viewpoints and we repeat that campus is not a place for political wrestling. We call on every member of the campus community to respect the University’s position. Outsiders must not enter campus and disrupt the normal operations of the University.

The University reserves all rights to go after any offenders.

Communications and Public Relations Office
25 October 2019

擅自於10月29日在城大舉辦論壇的傳言
各位同事、同學和校友：

大學留意到近日網上流傳將於下星期二（10月29日）傍晚在王氏國際廣場舉辦論壇。對於有校外人士聲稱將於城大校園舉行論壇，大學深表關注。

我們必須澄清以下各點：
大學不是該未經申請活動的主辦機構；
該未經申請活動擬使用的地點，早已被預留當天作校內活動用途；
大學有既定程序及機制供本校教職員及學生申請使用場地。而在使用大學設施的守則中，已清楚列明校園內不可以進行任何商業、政治、牟利及個人活動。
我們非常關注當晚如有大量校外人士擅自聚集校園進行未經申請活動，勢必嚴重影響校園的正常運作及教學活動。同時，屆時一旦出現突發事故或混亂情況，大學亦沒有足夠人手作出人群管理及應變。

大學恪守自主、保持中立，並不支持任何個人的特定政治觀點，亦非政治角力的場所。我們呼籲大學社群內的每一位為此付出努力，校外人士不得干擾大學，更不應該進入校園干擾大學的正常運作。

大學對任何人士闖入校園舉辦或參與未經批准的活動保留追究的權利。

傳訊及公關處啟
2019年10月25日

黃色經濟圈

推唔到

Lush

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
咁多位同路人
popo不斷保護自己個人資料
佢地係好驚無得移民
人權法一過
篤灰世紀會降臨
popo同所有建制派乖乖地收皮留係大灣區啦，活着比死更難受

推呀 出黎呀

TUI

大力一推

721 811 831 101

10月29號 城大嗰果 大學指係無經批准 而且該場地已有活動需要使用

Posh

最中意連豬嗰隻日程表 又靚 活動細節又清楚 唔似其他勁多19活動塞哂喺同一日 大家spread日程表嗰陣唔該篩選下! thanks !

Up

唔輸得

屌你老母
咪講咗一日一活動囉
一日幾個活動點去呀屌你老母
又貼埋晒啲弱智日程表

推撚爆佢

112 113 連續兩日？

721 831 101

唔推唔係人

香港人反抗

推上熱門

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

全部都係和理飛
幾時先到勇武做嘢

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

散仔衝鋒 大Sir領功

住寶達「豪宅」嘅偽進仔，我地有工程師、會計師、iBanker，夠唔夠格呀？

喂黑警，你老婆好撚正呀

Work in the dark to serve the light
Have faith , my friend

喂黑警，你個女好撚正呀

求援國際 聲援戰友

支持攬炒

P牌都推

Glory to Hong Kong

今晚6 點塞爆遮打

721 唔見人
831 打死人
101 射殺人

喂黑警，做狗做到要比人玩埋SM淫犬捆綁
知唔知醜呀

l

喂黑警，你地condom黎架咋
冇聽林奠話唔會盲撐警隊咩？

推！弓

喂黑警，冇左裝備嘅話你重剩返d咩呀？
係零呀偽進仔
係零呀中五仔
係零呀死廢鳩

P牌推

推
推
推

731 931 101 新屋嶺。㩒錯負皮，手動推！

Pish

Bookmark pls

出黎呀 香港人

差一個啊！！！！！！！
10.28，觀塘海濱，孤星淚
和理非同勇武嚟休息下
等我哋幫你放鬆下

行動post唔推推咩

大家準備好
堅持

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

推

香港人不會忘記 不能忘記

置頂呀

Pish Ar gogogogo

推到直至勝利

聖誕呢

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

。

準備出發去遮打喇！你哋呢？

不指責
不分化
不篤灰
不割席

不完美 待檢討 可改善

驅逐共黨
光復香港
時代革命

香港人唔好放棄 唔可以就咁算

用力一推

推呀 出黎呀香港人
星期六都唔出？仲想休息幾耐呀
係咪想輸呀

P. Push

支持

行動po呢

Push again

721
811
831
101

PUSH

推!!

push ar！

P牌推唔到呀

推一下

一日一活動既原則

黎喇!

運動多啲，身體又好啲

?

推
行動po重要！

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

推呀，快幫手推

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

故我們都必須要大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

11.2 見大家

五大訴求！缺一不可！

九官面具夜

上

約定你

推啊 出面一堆膠post

Push
點解連登靜晒

推到仆街得唔得

721831

啊啊啊啊啊

mon post 傻鳩

香港人加油

今晚遮打見
聽日尖咀見

推啦成班垃圾唔推post

612 721 811 831 929 101 104 新屋嶺

推推推推推推推推推推

推呀屌屌屌

推行動post呀屌

香港黑警一定要受苦受難至死
一個也不能少

喂黑警 你老婆好撚正呀

成個熱門一個行動post都冇
係咪痴撚左線

1027

推唔到都照推啊你老味

不分化
不割席
不指責
不篤灰

psush

推

推下行動post
3哥果度遲啲再算啦

驅逐共黨
光復香港
時代革命

推～

你班偽進仔 係condom黎咋
你冇聽到林奠話唔會盲撐咩

其實聽日係點？

P牌仔 推唔到都推下啦

行動POST推唔到照推

大家都要文宣多D 淨係呢度唔夠架

721 831 新屋嶺

行動post推！

push！！！！

我又推

推
行動post

唔可以比膠post阻到正經野

個勢要去番200萬人！

11.2
推

push!

#Kill#

譚仔件事係用黎推走日程post，大家唔好中計

推
譚仔譚仔譚撚完未

連登仔又爭住做偵探 唔推行動post了

pish pish 每人都係文宣

up

推呀屌

18區黃店Bot

唔好再理譚仔啦，人地fb澄清咗啦

push!!!

推呀 出面好多偵探post

上熱門!

唔推就輸一世 乜撚嘢logic嚟

Ppp

要人

支持醫護支持姑娘
1800遮打花園

黑警一定要填命
受苦受難至死
一個也不能少

黑警開ot 老婆玩3P

散仔衝鋒 大sir領功

你地班黑警冇左裝備，重剩返咩野？
係零呀 偽進仔
係零呀 中五仔
係零呀 死廢鳩
重要嘅野要講三次

我哋要贏

喂黑警 你地condom黎架咋
冇聽到林奠話唔會盲撐咩？
無論結局係點，你地都會比人清算架

出黎

5 Demands
Not one less

Freedom is NOT for free
Stand with Hong Kong
Fight for freedom

May Glory to Hong Kong

有用

聽日有遊行呀

有冇人知㗎？

淨番我一個都同佢打！

香港人! 加油!

721唔見人
831打死人
101槍殺人

Pushpushpush

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

推行動Post啦

其實應該每個星期整一個行動日程整合

推 日程表

推行動Post

推爆佢老母

推。

日程表萬歲

push
push
push

屌你老母譯仔搞到行動post 沉哂

推唔可以麻木 唔可以偷懶 輸左就無架啦

成日都要推，咪撚再出風向垃圾po

是

聽日尖沙咀見呀，目標10萬人

Push 要人

退無可退
輸左真係變新疆 甚麼更差
呢排小左好多人留意

推呀喂

未完㗎

大力推

撚

再推 聽日三點 梳士巴利公園

Bump

聽日見

推 push

bump

11月2/3其中一日去返九龍遊行得唔得

posh

p牌都要推

堅持落去呀！呢場持久戰唔易打，香港人要靠自己！

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

推呢啲啦 譚仔食唔食唔撚理佢啦

全力推呢啲post 阿

推，真係唔輸得

11/3 好似取消左

一陣見

Push!

朝早推行動post

又無哂今日行動post

Push lm

光復香港 時代革命
推

推呀！繼續唔好俾佢停！

3號係咪取消左？

オラオラオラオラオラ!

一推

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

推呀
未贏呀
一齊去活動呀
香港人出黎

正式宣布

玩撚完

Push.

去到112個日又會話今日係和理非主場 勇武休息

推
但係盡量小攪港島大集會或遊行啦
真係好多手足會被捕

第一張太多活動 講左唔用得呢張～

不要再善忘!

推你老母臭閪

3號果個應該取消喎

突發！ 知唔知城大和你傾轉咗啦？

再推推推

推
到時見啦咁多位

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

幫推
日程要推

Up to

[成功需檢討] 尋日尖咀集會幾大問題 唔好再犯

Share

衣家參加活動都要FC左先屌你老母

Stand With Hong Kong
Fight for freedom

We United
We Avenges
We don’t forget
We can’t forget

5 demands
Not one less

1103係咪休息撚主場？

可否organize 一下啲活動...
因為連續2日維園...都幾難搞...

光復香港
時代革命

沒有暴徒
只有暴政

我推

推有用po

To Wait and Hope

驅逐共黨
光復香港

1103好似無左
1102推呀

解散警隊
刻不容緩

Pauh

112 維園見

———————
11.2 維園見

推112 維園見

push arrrrrrrr

pudh!!!

5 demands
Not one less

黑警開ot 老婆玩3p

Freedom is not for free

Awaken My Hong Kongers

沒有暴徒 只有暴政

取消暴動定性

Sorry，借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

星期六日都係一樣嘅維園集會 ？ 會唔會分散人流呀

Whatever it takes

Freedom is NOT for free

實行真雙普選

We united
we avenges
We don’t forget
We can’t forget

5 demands
Not one less